611 連登軍隊正式成立！

今日611 定為連登軍隊成立紀念日

重要戰役 612 反送中戰役 又名after end game

大家一齊走呢條無限之路 infinity war(way)

隊徽

盡情運用遊戲得番嚟嘅知識打贏戰爭

我CSGO大地球
巴打有無狙/AK

得個煎pan

之後聽晚正式解散

唔好再打下一場

一場勝仗就夠